有冇人知咩品種

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

墨化草龜 (9估)

試下用 Google Lens search

屋企人話金錢龜

背脊有冇三間？
條頸有冇少少紅色？

Reeves